[蜘蛛俠］Aunt May定女朋友？

立即去圖

Aunt May

Aunt May

女友Liz

女友Liz

Aunt May嘅俾
女朋友嘅俾

其實點解一首航空母艦就代表到中國十三億人的夢想？個夢想係想有架航空母艦定係要強大的軍力？中國人發夢都想要強大軍力又係唔係代表骨子內成日諗住入侵人地佔領人地？大統一唯我獨尊的思想從來冇變過，講咩野和平掘起？

咁你想屌aunt may定liz？

i dun fuck slaves

push

Hi aunt

your so racist

黑妹嚟講佢都算樣衰

點都女朋友喇雖然個樣
青春無敵

揀tony個女友

ginger

屌MJ得唔得

aunt may啦一定

點會有人揀李嘉

唔知會搵邊個做呢